覺唔覺連登冇投票功能好弱智

最多只有正負皮兩個選項

戇撚鳩

例如想投票問下樣、波、腳邊樣最重要已經玩唔到

請投票:

樣

波

腳

出色

做咩姐你